我估禁日中上環全部提早收工，激嬲唒班商家高層大佬

今日中午唔敢再係中環放催淚彈

繼續早收

中環d老闆見有tg 就會早放人
千其唔好令中環有tg 放題呀
唔係我冇工返架

仲有人數同RB 都係
d老闆怕500個和理非多過10個勇武
一有RB 又怕同事走唔到
咁樣又要早收工
我又冇得返工

所以真係千其唔好咁做呀

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

應該係

想早收呀

push

其實咁睇 lunch time好似重有效

推

因為LUNCH TIME 唔洗早起身, 好齊人

呢個真
重要d打工仔有tg早放重開心

唔岩以後上午遲到,
下午抗爭
所有公司只做最重要既事
例如出糧
基金佬, 返去落左個沽盤 , 就落黎抗爭

晨早運動有阻濟
建議可以搞返和你返工
和你返工正好可以分散狗注意力
同晨早運動互補
又可集中春袋區
比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
所以建議可搞返和你返工

其實唔只中環，lunch time開花有得諗

要手足塞鐵塞路阻人返工有俾狗咬風險，阻唔到香港人返工咁唯有lunch time抗爭，又容易集人

夜晚返去食飯瞓覺嚟止蝕都仲得

所以今日仲多人過尋日 !
落樓食啖TG 就早收
佢唔早收我話空氣差, HOME OFFICE都吹我唔脹